［黃藍經濟圈］打倒藍店方法：扮咳師

大家千祈唔好去藍店扮咳等啲藍絲唔敢去食

高級啲可以帶張有紅色顏料嘅紙巾
示意圖

今朝食早餐見啲廢老未食完急急腳走

入去嗌杯水 唔洗嗌野食

好撚仆街

但我中意

好波

cls

和理咳

和你咳 痴撚線勁到

做法好仆街
不過我接受

屌你老母 啲廢老咁能驚死 比你咳一咳會唔會嚇能到心臟病發

感冒 鼻敏感 氣管 有問題既手足一齊懲罰藍店

屌

一邊食一邊咳仲大大聲扮傾電話

喂，早兩日去完武漢食野味，返嚟就發燒，
啱啱去急症室睇，個醫生要我留醫觀察，
我梗係啋佢都儍啦⋯⋯

白兵：勇武手足因為pepe頭、區選後民心散渙、風向全錯、捉鬼行動，決定唔會再出黎行動

gg伊波拉

但中国肺炎...小心TK

好撚仆街

千祈唔好搭車時喺啲廢老隔離狂咳 手揸住張染血嘅紙巾

Pish

懷疑樓芏係咪文匯記者，呢個post無乜人推，但就文匯拎咗嚟做新聞